手提電話就手提電話，手乜撚野機?

再唔係就手提，一係就電話
講手機既都係支那狗

講開mobile phone 點睇

講開電話

手提/手機 呢個字呢個年頭除非你要註明係手提電號碼果陣之外都係多鳩餘

有張199x 年香港nokia嘅宣傳紙牌都係叫自己做手機喎

因為覺得叫手提好怪好out

10幾年前都已經多鳩餘 嗰陣講到電話都係指手提電話
唔知點解近呢幾年個撚個都講手機

講開大哥大，仲記得獅球嘜大哥大水壺

講開iphone / anphone